平時睇開心速遞都唔覺眼既？

嘩屌真定假

嗰陣生完，所以好大

表哥個樣好尷尬

好撚勁喎

有冇三點式

大到好辛苦咁

龜頭Bob 個樣

連登仔：如果做我老婆一定日日扑野渡過，點會離婚架

Bob

bob: 屌你仲大過我個頭

身材本身都高汁

屌你正撚到
比我扑到呂慧儀出十萬都制

咩節目來

垃圾清交畀我

中間嗰3件老女人

交比我

劉思希都交畀你啦
人民英雄

除左左2我要晒ok?